其實香港死先可以消滅支那

其實香港死先可以消滅支那
三反五反大躍進其實支那都半仆街
點知有香港做避風港， 就死既中國人可以走黎香港避難， 結果對支共既痛唔深

改革開放後， 香港輸入既資金人才技術兼愛國心大中華主義更加令支那急速發展

如果香港死咗就救唔返支那

不嬲都認同

香港人係支那既回血劍

香港係養大支那嘅罪人
老實講香港係罪該萬死

中共 = 大腦寄生蟲

要供樓，不了

有拜登上台！香港死都冇用

至少唔可以好似08北京奧運咁

唔可以咁健忘

佢地自己搞死左la

小學雞唔會明，以為整死香港，仲有 Bra 帶一露做出口，佢永遠唔會認為自己搞既 Bra 带一露其實係個傷口多過出口

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

所以要攬炒